有冇人知鑽石山同黃大仙站發生咩事

頭先一埋站開門就聽到月台有人嗌打人救命
連續兩個站都係咁
喪屍病毒爆發？

等埋呀:~唔想做Bill呀

我係黃大仙站
勿相認

地鐵賴屎呀

唔使相認啦，但係唔知咩事？

不安

唔知新聞會唔會報呢

總之經過呢兩個站嘅巴打小心啲

因為黃大仙同鑽石山好近

Next station Wong Tai Sin

根據第245章《公安條例》第17B(2)條，在公眾地方喧嘩、或作出擾亂秩序的行為，意圖激起他人破壞社會安寧，或可能會導致破壞社會安寧，就是犯法，最高可被判罰監禁12個月及罰款5千元。

巴打英文名係咪J字頭？

有人用石頭掟咗witch個頭一吓…

你邊位

真係？ 我地識架

咁都相認到

樓主個user name同佢whatsapp自設個名一樣

試下whatsapp相認

btw有冇人知嗰兩個站發生咩事

好on9

我地上個sem係groupmate黎架